希望大家理性D，唔好陰謀論滿天飛，攪到文明墜落

呢幾日成手見有人推D陰謀論實在。。。。
本來只係諗住回一個post, 但係為左增加我篇野ge暴光率，希望開個post會有幫助D啦!!

開個民間偵查小組，都敢滅口，咪姐係製造核彈囉。

你無可能話佢自殺，亦都無可能全部一次過意外整死晒，真係敢郁你嘅，咪大條道理指控政府囉!! 唔駛下下玩陰謀論，話好有可疑，攪到真係有事嘅時候狼來了嘅!!

被強姦又係，話受害人唔會出嚟，咁一定咩都証明唔到個喎，雖然好有可疑，單係無証無據，剩係屈人冇意思個喎。 如果單憑懷疑，就要大家作出嚴重ge反抗，不如相信果個，率先攪掂，政府高層，popo高層，成立臨時政府咪得囉。自己又唔做，憑D陰謀論要其他人，點點點有意思咩!？剩係識諷刺人，「就算死左人，都唔會做任何野」，製造矛盾，根本一D意思都冇。真係要抗爭成功，根本唔需要幾百萬人，而係要唔怕死，唔怕見血嘅人，攪掂對方高層，接管政府就夠。 成日煽動人必需要，為死者，強姦受害人做D咩，簡直令人惡心，自己都係果D人。

如果認為真係發生緊，而囉唔到証據ge, 「每個人都記住，下次發生喺自己身上果時，自己親身做人証」咪得囉。 如果自己不恨成為強姦受害人ge,就下定決心，出嚟公佈。 唔好諗住人地一定咁易洗得走晒D証據先得ga,除非你死左，如果唔係，大把佢冇留意到嘅証據留低，只要你肯講出嚟。唔好同我講，講出嚟驚比人殺，我想講，你唔講出嚟，更加易比人殺，死左都冇人知，冇人幫你報到仇。至於被自殺ge問題，就留多D線索比親朋戚友，信念堅強D，甚至簽左不自殺承諾書先去發夢，咁有事嘅時候先有真憑實據ga ma.

可能你會覺得要死左先做到証明，咁咪好唔抵，我只可以講，呢個係文明世界嘅Trust。 你唔能夠人為懷疑身邊有殺人犯，而殺晒隔離所有人。呢種做法，只會令文明墮落。

最重要係裝備自己ge思想ar!!